[轉貼高登] 美國Dominino投票機同香港有關

JB惹南巴貼出一個IT人發現美國Dominion投票機懷疑share 。嗰個網連去一個喺香港叫AS132839 Power Line Datacenter。
投票機網同博鰲論壇用過同一ip。

IT人Twatter:

AS132839 Powerline Data Center有兩個登記地址，一個係葵涌恆亞中心7樓，另一個係旺角凱途發展中心704室。睇嗰個IT人嘅Twatter圈住嗰個地點，似係恆亞中心。而之前搵倒嗰個喺葵涌Marvel 工業大廈嘅Powerline HK Co Limited，似係office。

喺網上搵凱途發展大廈704室，見倒

一Google富華國際，不得了！

陳麗華，女，滿族，1941年出生於北京頤和園，正黃旗世家，美國佐治亞州薩凡那藝術設計學院榮譽博士，現任全國政協委員，富華國際集團董事局主席，中國紫檀博物館館長，北京滿學會終身名譽會長。
陳麗華的富華國際集團在北京擁有數家房地產企業，包括長安俱樂部、麗苑公寓等，總投資超過35億。2012年入選美國《時代》雜誌年度最有影響力人物百強榜。

再搵陳麗華同喬治亞州薩凡那藝術學院...
陳麗華個名係用廣東話拼音，百度百科寫住
深水埗薩凡那藝術學院係同一機構

再搵吓喬治亞州薩凡那市，勁有趣！薩凡那市就係扔投票機喺路邊嘅市！

高登呢獲咁高汁

鮑威爾statement 証實咗香港有份

制裁高登

高登多大佬

Scan wildcard個網係咩

制裁香討

咁多個巧合下化

一陣高登會開 post 屌連登狗(即係 OP) 偷野 , 其實放 Link 就夠

高登起底組
如果證實香港有人/有官員， 參與或知道意圖干預
香港可以收皮

用無人機炸到777變肉醬未

Lm

golden gj

制裁未？

原先仲想駁斥租data center阿豬阿狗都租得
不過估唔到一起埋老細底呢不得了

有趣